有做過激光去印嘅巴絲請入一入

我面上有紅血絲同暗倉印 皮膚科醫生建議做一個叫Vstar嘅laser 話做完一定唔會有疤痕

但我半信半疑 因為見人地激光脫墨都有機會有疤 到時就真係做完衰過唔做

請問有冇巴絲做過？有冇疤痕？